{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020286",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10053171",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 호텔 위드"
    },
    "text": "当宿は計18室の客室を保有しております。 客室内部には65インチスマートテレビと高仕様PC3060など最新家電製品が備えられています。 また、全客室は最高級寝具類である麻薬マットレスとOTTサービスを無料でご利用いただけます。 ネットフリックス、ディズニープラス、アップル、ティービング、ユーチューブプレミアムが客室内で楽しめます。 また、客室には最高級ウォッシュレットと空気清浄機が設置されています。 お客様のために次のようなサービスを提供しています。 駐車場は狭いため、満車の場合はホテル裏の公営駐車場をご利用いただけます。 駐車場は可能棟第4公営駐車場で、宿泊時間中は無料でご利用いただけます。 1部屋につき1台の車を駐車でき、追加駐車は有料です。 駐車料金は10分200ウォンで、12時間基準では5000ウォンです。 軽自動車、国家有功者、障害者は50%割引が適用されます。 また、全室禁煙客室となっており、喫煙時には追加料金がかかるだけでなく、強制的に退室させることになります。 女性の方のためにLED鏡が設置されています。 韓国語での案内が可能で、議政府興宣駅と1号線可逆駅が近い位置にあります。 宿を訪れたお客様は清潔できれいな宿だとおっしゃってくださって、管理状態とパソコンの性能も良いとおっしゃいました。 宿のスタッフの親切な案内にも満足しました。 ただ、防音が良くないため騒音にさらされる可能性があり、布団に血痕が残っているなど清潔状態が改善されなければならない部分があるようです。 また、場所が繁華街ではないので少し離れたところに位置しており、エレベーターがないため荷物を運ぶ時に不便かもしれません。 駐車場も建物から遠く離れているため見つけにくい場合があり、部屋に虫が出没するなど、いくつかの不快な状況が発生する可能性があります。 これらの点を考慮して選択してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊可能な客室の数はいくつですか？",
            "answer": "当宿は計18室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "客室内に備えられている家電製品はありますか？",
            "answer": "客室内部には65インチスマートテレビと高仕様PC3060など最新家電製品が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "全客室は最高級寝具類である麻薬マットレスとOTTサービスを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で楽しめるOTTサービスは何がありますか？",
            "answer": "ネットフリックス、ディズニープラス、アップル、ティービング、ユーチューブプレミアムが客室内で楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室に設置されている設備は何がありますか？",
            "answer": "客室には最高級ウォッシュレットと空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "駐車場は狭いため、満車の場合はホテル裏の公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は10分200ウォンで、12時間基準では5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "軽自動車や障害者には割引がありますか？",
            "answer": "軽自動車、国家有功者、障害者は50%割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には駐車場利用料金が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊時間中は可能棟第4公営駐車場で無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室ですか？",
            "answer": "全室禁煙客室となっております。喫煙時には追加料金がかかるだけでなく、強制的に退室させることになります。"
        },
        {
            "question": "女性のための特典はありますか？",
            "answer": "女性の方のためにLED鏡が設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿の立地はどうですか？",
            "answer": "韓国語での案内が可能で、議政府興宣駅と1号線可逆駅が近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "宿の評判はどうですか？",
            "answer": "宿を訪れたお客様は清潔できれいな宿だとおっしゃってくださって、管理状態とパソコンの性能も良いとおっしゃいました。宿のスタッフの親切な案内にも満足しました。"
        },
        {
            "question": "どのような不満の声がありますか？",
            "answer": "防音が良くないため騒音にさらされる可能性があり、布団に血痕が残っているなど清潔状態が改善されなければならない部分があるようです。"
        },
        {
            "question": "宿の立地や施設についての注意点はありますか？",
            "answer": "場所が繁華街ではないので少し離れたところに位置しており、エレベーターがないため荷物を運ぶ時に不便かもしれません。駐車場も建物から遠く離れているため見つけにくい場合があり、部屋に虫が出没するなど、いくつかの不快な状況が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "どのような点を考慮して宿を選ぶべきですか？",
            "answer": "清潔状態や防音、立地や施設の利便性、駐車場の利用可能性などを考慮して宿を選ぶことをお勧めいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 584,
        "QA": 753
    }
}